今晚曼聯贏波 我抄撚晒你地啲名

絕不走數

玩到厭

幫狗打飛機未?

年中幾多走數撚

都未幫牙路打丁
又開po

留名

抄撚定啦弱智仔

lm

食熱狗

留定名 實冇死